同事當住我面揼老闆盒飯落垃圾桶 爽！

公司晏晝食飯 我見有個雞扒茄子飯係微波爐入面叮緊
老闆叫得我叮 緊係唔理咁多 擅自攞咗叮緊既盒飯出嚟
然後我就放係微波爐上面 點知轉頭果位（聽聞係基佬)同事返嚟見到佢個飯拎咗出來
佢當堂㷫過火屎 問我
佢：你乜撚嘢事呀？會唔會太冇禮貌呢？
我即刻知道機會嚟啦飛雲，扮傻道歉引佢入局
佢：唔好意思～唔好意思～
跟住佢一手拎住老闆個盒飯 成盒倒落個垃圾桶度
嗰一刻快感真係爽到仆街
我即刻扮野起晒鋼沖埋佢度 好彩有位同事撳住我先完到戲
咁下午茶梗係比老細捉咗去傾計啦（老細唔係好鍾意佢 覺得基佬好撚煩）
呢啲咁嘅仆街 見一個打一個
一齊分享下點處理公司基佬同事

死基佬正仆街

0/10
仲要開個新post講